點解人清醒會難感性？

解釋唔到